唔好用伊波拉病毒恐慌破蒙面法

如果要蒙面法激起大規模民憤，千奇唔可以利用伊波拉病毒單野。

藍絲最重要係條命，一旦佢地覺得有大疫症殺到，為保命一定戴口罩。但蒙面法底下，沒有一個是無辜的，當有人被垃，就算話「我防病毒咋！」你估黑警會理你？咁實激起埋藍絲憤怒。

而依招係虛則實之，10月4日出左單懷疑感染伊波拉個案，而雖然驗血係呈陰性反應，都要過兩日（今日）再驗血先可以澄清。

千奇唔好利用依種過兩日晒兩check嘅特性。

平時驗病毒，一呈陰性就已經清楚冇事，但伊波拉病毒一定要再反覆檢驗血液，先可以確定病人有事定冇事。

但衛生署淨係個「懷疑」消息都可以spread得好廣，所以我哋千奇唔好利用呢個方法令「懷疑」有越來越多人感染伊波拉病毒製造恐慌。

我呼籲病咗嘅手足，如果有頭痛、暈眩、發燒、嘔吐和腹瀉呢啲症狀，就唔好話自己去過剛果呢啲高危地方，以免令醫院誤會你係懷疑個案。

而趁今日之前嗰位病人未確診有無感染，當有幾個病人又係同樣症狀，醫院就有理由懷疑你哋都係感染左伊波拉病毒。醫院又要同你驗血，衛生署又要講話發現懷疑伊波拉病毒㗎啦，跟住又要等兩日在血液檢驗先知道真定假。

依個方法仲要唔使多人，只要有寥寥幾個手足做，最後嘅影響同恐慌可以好大，所以大家千祈唔好利用伊波拉病毒依單野。

雖然我哋會跟倒貼，知道衛生署最後有冇澄清，但係男士冇腦㗎嘛，只要配合多少少文宣佢哋就上晒佬，二班人一旦恐慌起嚟效果真係不含想像架。

有無人推下叫手足唔好玩野

推 咁樣搞到700萬人都戴口罩就唔好啦

只要幾個手足做，就可能全港恐慌

雖然我哋會跟得好貼，知道衛生署最後有冇澄清，但係藍絲冇腦㗎嘛，只要配合多少少文宣佢哋就上晒腦，依班人一旦恐慌起嚟效果真係不堪想像架。

屌語音輸入啲字錯晒

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

12/10

13/10

14/10

15/10

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

政府講一套，黑警做一套